不滿同學失約 男生上門找晦氣激動送院

油塘高翔苑高麟閣一單位，今早(24日)11時10分，一名10餘歲中學男生疑不滿男同學「放飛機」，失約未有現身，於是氣憤難平，登門往對方寓所找晦氣，並且大力拍打大門鐵閘。同學的胞姐見男生情緒激動，恐有事故發生，慌忙報警求助。

警方及消防到場調查，好言安慰男事主後，由於他情緒不穩，需要由救護車送院治理。

新感冒童

平安夜棍搞下基 出下野都比人放飛機

好sweet

咁激動 , 究竟原本約咗做咩呢

應該係毒撚畀人放飛機

感冒童長大了

Gay

朋友約咗女女 明未

真頭連電話都無 就咁放飛機
好撚仆街

諗住平安夜唔駛一個毒撚過
你放鳩我飛機

係比較仆街

十年過去了，感冒童長大了

走左去排喜茶

屌那星真係同感冒童一撚樣

知佢住邊應該都好fd

前面個救護員喺到偷笑

救護員: 屌做乜尻

Gay 友？

放飛機又唔講正仆街

個救護員幾靚仔

晦氣童

平安夜，毒撚意為搵到條浮木，成功約到第二個毒撚，終於可以同呀媽講有街去，點知俾人甩底，又係好慘ge

咁都要call救護

單野有排loop
一定年年比人bin c

恥笑樣

gay

有冇人覺得個救護似感冒童長大

放飛機好閒姐，我都成日放人飛機

咁蠢架
應該借d意話要入屋等佢，然後搵方法屌佢家姐
放飛機丫啦？

你就係佢同學

呢幅潛力圖絕對唔可以改得差 如果唔係就變左浪費高級食材

屌你老母，平安夜先放飛機

連登仔嚟

諗起呢個post

咁激動 係愛啊

本身想約fun
點知家姐竟然無街出留係屋企
唯有放人飛機

屌家姐，還會出街咩？

浪費人力物力

人生污點

人地家姐都無街出 點解唔一齊過

屌你老母咩撚野事

gaygaygay

有d野男同學俾到佢家姐就俾唔到